男友帶埋我去佢屋企同親戚拜年，搞到差啲大打出手

話說今日男友無啦啦話今晚帶埋我上去佢屋企，
打算俾佢班親戚見吓我，我本來都有啲擔心，
不過男友又拍晒心口咁話唔會俾咩說話我聽，
我都有啲放心，咁咪照上去囉

一上到去嗰陣，班親戚見到我地拖晒手，
個樣好似好驚訝咁，
我都明自己咩身份嘅唔應該高攀，
好彩過咗陣等佢地適應咗我之後都無咩事，
相處尚算融洽，直至佢表哥嚟到…

佢表哥嚟到就大喝一聲：
「我恭喜你個發財呀！」
表哥同晒成班親戚逐一打晒招呼之後就走過嚟，
「咦！呢位靚仔！好似無見過你咁喎，係咪二表妹男朋友呀？」
「哦...唔係呀...」我都唔知點答佢好
呢個時候男友三舅母就走過嚟搭句嘴：「佢係呀希個男朋友呀！」
表哥打量咗我一下，然後細細聲咁講：「哦...呀希」
我塊面即刻紅到唔知講咩好
表哥拍一拍我大脾：「你跟我入一入房」
見佢神色凝重咁，我就故且跟佢入去睇吓佢有咩想同我講

閱

一入到房，表哥示意我坐上床，我唯有照跟。
「係啦，你叫咩名呀？」表哥好溫柔咁問
「Er...我係管家婆」
「管家婆？呢個名咁得意嘅。」
「係呀，呢個名係呀希嫌我成日管住佢，幫我改架！」我甜笑一聲
「有你呢啲另一半真係好...」表哥個嘴越哄越埋
「表哥...你做咩呀...」我一時唔識反應

表哥嘅雙唇開始對我嘴巴發出攻勢。
佢兩片簿唇輕輕咁痴埋嚟，
好似綿花糖咁，軟綿綿，好暖
「嗯...唔好啦表哥...」我口裡說不，其實心裡卻很誠實
我條巨龍已經可知不覺咁硬起咗，
表哥都察覺到，佢就順住勢咁用手拍吓我條嘢，
再拉低我褲鏈，隔住底褲直接將佢扯出嚟
表哥熟練咁搓吓我條巨龍，確保我條嘢習慣咗佢手溫，
就用手緊緊咁捉實，再用個鼻聞吓我條嘢，
「咦好大陣撚味喎～」表哥奸笑一聲
「係呀...今朝同呀希搞完，都未換褲...」
表哥忽然一口含落嚟，
我即刻唔識俾反應，靜係「呀～」咗一聲，
我真係未試過俾人含得咁舒服，
呢種口技真係呀希拍馬都俾唔上，
「點解你...」我好思疑點解表哥口技會咁叻
「我平時返工都要幫啲客含吓，咁先傾得成啲單咋，你以為做金牌sales咁容易呀？」
見到表哥含到好起勁，「嗉嗉」聲咁，
我都不甘示弱，指一指地下示意表哥訓落地，
表哥笑一笑，好似已經明我意思咁，
就自動波除咗半條褲露條鳩出嚟等我落地，
我同表哥一齊訓落地呈「６９」形狀咁互相幫對方含，
老實講表哥條撚無呀希咁大，我可以用口玩好多唔同花神，
用脷圍住佢條撚瘋狂打轉，就feel到表哥喺到不知覺咁抽搐咗幾下，
睇嚟表哥佢都好滿意我嘅口技，
表哥就放開口話：「呀希就好有個咁好手勢嘅男友」
到我地互含到咁上下，都開始有共識要轉去下一個動作，
我就問表哥係１定０，佢就話自己無乜所謂，
咁我就示意佢坐低，等我服侍佢先，下round就到佢服侍返我，
慢慢捉住佢條撚對啱位，我就一嘢坐落去，
「呀～～～～」我實在控制唔住自己，發出咗聲好大嘅呻吟聲，
但係表哥似乎一啲都唔驚，仲覺得係一種動力，
佢聽到之後即刻加大馬力，好大力好大力咁抽插我，
「呀呀呀唔好呀唔好呀～～～」我叫得好大聲，
表哥feel到自己就射，就拍一拍我手臂示意我，
我點一點頭，表示表哥可以射晒入嚟

Gay

表哥舒服完，到我地換位繼續嘅時候，
突然呀希蹦一聲咁撞開咗道門衝咗入嚟，
「你邊位呀？」呀希重複問咗幾次
「你表哥。」
「我表哥？我係佢條仔你知唔知呀？」
「我知。」
「唔係咁開心呀嘛？」
「唔係開心...」
「嘩紋晒身，紋晒身大家都知咩事架啦？吓出嚟行你著紅鞋你咩料呀？」
「無料呀我...」
「坐返低先全返低先，乜咁開心呀？」
「出去門口先...」
「無事無事坐返低先。」
「咁開心呀？」
「唔開心...緊係唔開心...」
「有冇搞撚錯呀搞埋呢啲嘢？」
我好內疚咁講咗個大話：「無呀...」
「訓埋同一塊地下無？無乜撚嘢呀無。屌你老尾當鳩我傻架？」
「ｒ痕啫...」
「ｒ痕？ｒ痕你都搵個第二條仔ｒ呀！」

「無鴨叫呀？無鴨叫都識出去夜總會呀！唔係搞人男朋友吓嘩？你咁樣叫ｒ痕呀？吓？唔係搵唔到食吓嘛？」
呢個時候大舅父已經喺廳報緊警，怕陣間呀希會同表哥大打出手。
「ｒ痕呀！人地都講到明ｒ痕呀你仲話無！」呀希好大聲咁鬧我。
呢個時候表哥為咗大家降吓溫，就著返啲衫褲，諗住著埋鞋落街買煙。
「喂你著咗我對ub呀！」呀希由房追出嚟話。
「表哥尊重吓呀？唔係咁撚串吓嘩？衰撚咗仲咁撚串？」呀希繼續講。
姨丈就走過去同表哥講：「唔好節外生枝啦，一樣還一樣，你去坐返低先。」

打飛機打到入廠...你問我答

差人先生到未

係咪 po 錯台？

戇撚鳩

二三舅母就自己圍埋一角喺到講是非：
「仲以為自己好撚型，屌你老尾」
呀希大大聲對住全屋人講：「佢要俾位我入嘅，我都唔想入架。屌你老尾真係當我唔聲唔聲呀？」
「你講乜撚嘢呀！」表哥突然一吓回馬槍直插呀希胸膛。
大舅父大吃一驚：「唐家霸王槍！？」
成屋人同時企晒喺身，邊個都唔想錯過呢一場好戲。
「呀希！當年你用計將管家婆追到手，唔知而家追唔追到我呢？」表哥挺住槍幹講。
呀希掃一掃臉上嘅八字鬚：「哦？原來你就係嗰隻死狗公？唔怪得我見到你咁熟口面啦。」
「今日我就要為自己報仇！我地唐家霸王槍要奪回兵器譜上嘅排名！」
表哥大力一揮，擺出咗唐家霸王槍嘅架式。

表哥同呀希拎住武器開始喺大廳揮舞，雙方互有攻守，
一時間都難分勝負，
忽然呀希一招輕功就企咗喺表哥枝槍上面，
再用纏絲腳「橋」住表哥枝長槍，一吓擺動，
令到表哥枝槍嘅槍頭轉向，面對表哥自己，
表哥望見眼前危險，伸出右手一下格擋，
輕描淡寫咁擋開咗呀希嘅攻勢，
但明顯呀希嘅攻擊仲未完，呀希劍指表哥喉中直插過去，
但係呀希唔記得嘅係，佢係以表哥把根槍作支撐，
表哥長槍一揮，呀希一失平衡就彈到九丈遠，
表哥睇到面前就有機會，立即快步追上，
揮出長槍同喺空中嘅呀希搏鬥，
混亂間，好多傢俬都俾佢地兩個打爛晒，
但睇得出大舅父佢毫不在意，佢在意嘅只係呢場高水準嘅打鬥

將咁多經典融入一個gay故，佩服

你永遠都唔夠我既奪命劍鬥 劍鬥 劍鬥 劍鬥

Lm

強帖lm
建議後尾發現表哥係機械人變科幻故

扯左
more

森美小儀

啲人唔係中哂核彈死哂？

痴撚線

突然間，窗外一聲雷響，我地都嚇得停咗喺到，
舅母企喺窗前，淡淡然咁話：「係核彈...」
我地同時間靜晒，我地已經唔知點反應好，
前一秒大家仲係喺到打打殺殺希望分出勝方，
但只係過咗幾秒，大家靜得鴉雀無聲，
呀希同表哥都放低咗手上嘅武器，
因為佢地已經唔知再為咩而戰鬥，
佢地互望咗一眼，開懷咁大笑咗一聲，相擁而泣，
見到呢個場面，我都不自覺咁流下兩行眼淚，
我走近窗前，想睇吓最後嘅風景，
拼命咁想留住最後嘅呢一剎，
我伸出手想捉住眼前僅有嘅嘢，
但到頭來我發現，原來到死嗰一刻，我一樣嘢都帶唔走，
我轉過頭望向呀希佢地，
見到佢地成家人圍埋一齊，互相攬住圍成一個圓圈，
呀希微笑著向我伸出手，
我走過去，跟他們擁在一起，
在這家庭溫暖中渡過人生最後的三分十六。
窗外遠遠嘅火海慢慢咁逼過嚟，
不過一陣，我地就喺火光中消失咗。

「眼入面只有錢，一粒沙都塞唔到入去，咁樣又點會睇自己身邊最重要的人呢？」

好多時我地眼裡就係充滿咗物質，而忽略一直陪自己嘅人，
趁仲有時間，希望大家都可以珍惜自己身邊人。